
                      Es una cinta compleja, tal vez unos necesitarán verla más de una vez para entenderla del todo (mi ejemplo). Soy muy fan de la ciencia ficción y esta película será de mis favoritas en este género; el trabajo de edición, solo una palabra: fascinante. Navegarás por el espacio y en el tiempo a diferentes planetas tan lejanos al tuyo, tendrás que alejarte de tu familia y de el resto de la humanidad solo para salvar al planeta tierra de la extinción, sufrirás traición y mentira para mantener la especie. Esta cinta me hizo sentir como si me encontrara en la situación. Excelente.
        
            